HKT48球迷區第54回: 一生醉曖森保まどか 坂口理子生日快樂

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

大家想搵人 可以入tg直接問

新post留名

Topic 太 MK

咁好文彩

轉icon

終於攪掂

連mail我都未睇晒

出家人的錯

新post留名
madoka

一生日仲潛埋水唔知去左邊

出家人: 潛水去同佢慶祝

終於番黎

大個女了

等緊madoka洗版

加油 你貼幾張先啦

貼佢先

新入坑 得之前d post嘅圖

Nako b

咁快又爆一個post

轉頭刷d俾你 卜過我都唔記得自己邊d貼過邊d未

趕生日

nako 世界第一

美久對我只可以排第二

你知道得太多了👹

起碼都有第二

咁快番

見到你個名搞到我想去開大

佢地太fd , 睇合照睇到入埋坑

不過都係nako係number 1

睇合照睇到入埋坑
完全係落坑模式

miku都好得意其實

美久>>>>>>>>>>>>>奈子

你會唔會講講下真係覺得係

田中美久単推し

催眠咗自己

奈子是無辜的

比我排都係美久》奈子

百貨應百客

二揀一我都係死忠nako

美久當然都好<-愈講愈入坑

Shake your hair girl with your ponytail
Takes me right back (when you were young)

google搵圖搵番hkt post既圖真係好反智

貼番主角先

放返d鎮樓圖先

〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

巧正

Ching好鍾意d舊歌

俾多兩張你

老野係咁🚬

咁快又一個新post

死煙剷

上個手動刷番黎
我都未見過d圖係係咁飛出黎

巧qq

幾高貴

madoka都唔錯 大家貼多啲

雪景中的nako都係咁可愛

竟然可以係上個post見到傳說中既圖海

學生look nako 向你作出抱抱

你睇下吉清佢地

開圖片Mode勁多圖

可能仲多圖過當年

邊有得輸啊

流曬口水

我打到你流口水呀

不嬲都話美久>奈子

好惡d mk

幾好幾好

原來爆左POST喇?

Nakomiku爭奪單推巴現場

welcome back

由1開始睇

我都好想去游水

想同なっちゃん同まどか去游水

成日要我陪佢睇

55

哦

摟住乜？

我送個啲公仔

終於有返nako b

我都想知

岩花詩乃
2018年07月24日 03:30
オーディション辞退してごめんね

???

好似BINGO

玩唔掂真係

係咪好開心呢

Why?

希望大家原諒nako b

有d人係好難做依樣

始終唔係普通喺節目玩下game咁簡單

有得幾個玩得掂

都希望有得上廠隌下坐,有啲鏡頭仔啦

貼美久時間

訓

傲嬌到

成班拉雞
我唔貼奈子就冇人貼
我唔貼美久就冇人貼

做咩啫

唔巧嬲啦

依d鐘數係時候睇番d mail

屌 你唔係話訓既咩?

訓醒

72真係72 真係勁

點有可能訓兩粒鐘就夠

正到

開心share 俾人cut咗嗰個夜公演反而無錄到

team h 夜場 出張笑死我 個個係到扮aki 超頻

躝啦

宮脇世一

美久BB

Nako b 單推巴

肥美短腳仔

要奈子 美久留比單推巴

同慶賀

幾時有話比奈子你地

心痛nako b成日比你鬧

miku is my gf

萬用圖

美久是大家的

奈子是我的

奈子比你鬧走咗啦

我單推東京單軌 ok?

ok

去韓國啦屌

韓國要下尾

美久寶寶

單推巴 nako b喊住嚟搵咗我啦

諗下好啦

山本彩同奈子唔係好熟架咋

同我熟咪得

今日貼moka豬

Nako企果塊板

唔夠高

moka

要曬

笑咩呀笑

韓國偶像返家鄉開心呀嗎

矮到

mk用supreme

腳

矮先得意呀

Sono食得咁開心我記滿足了

尊重吓 nako ok?

咁你笑咩牙

叔叔笑

nako 世界第一

公平d,其實美久都有塊板

但差好遠

🤤🤤

請尊重，謝謝！！

做咩啫你

攬晒🤤

法國韓國最紅個兩個真是冇人貼
新黎既都唔知睇what

米搞禾moka b

為表對美久誠意
今日繼續貼美久

啱㗎喇 美久已經感受到你嘅誠意
Nako b交比禾啦
想好似美久咁訓落nako b 度

負皮畀樓主

奈子唔肯走邊有計

比你鬧走jor 啦

屌你老母出嚟MK隻揪

唔貪心 要右

Ok ,我要中

想知hkt最淫係邊個 純粹學術研究

指原莉乃

完美

而家都唔係啦

又要我貼奈子推POST

男人老狗傲嬌

貼其他野冇人流

貼咩都無人流

仙氣

Nappi

聖誕奈子

拿高

神真正的誕生了

但他仍然會唔開live的

紙愛田中美久

只係得兩張圖睇下

F清是咪29號去

nako nako miku miku sakura chan always with you

Moka

我影的🤗🤗

好心咁大份唔好再著呢件衫啦

逝去感情如何留得住～

頭先唔該你幫我同moka影相🙏

係

日向 cute到

👭

麻莉愛啊

オイモ都好正

準備睇ヨカ×ヨカ

緊係愛加里

攬晒

口水味奸夫

睇相真係幾屈

死啦佢係邊個

俾你估下

佢影相真係天才黎

影自己同影人都係好屈

應該唔係我推個幾個

Hinata黎

冇留意佢 好似都唔錯

有機會要留意下啦

牙圓SR

森保まどか小姐 禾巧曖梨牙😢😢😢

收皮啦

屌你老母我睇完sr即刻入CU打鳩你

好想睇😂😂😂😂😂

C奶 阿紀都開

直落

睇阿紀好了🤤

支持埋C奶好嗎

睇aki同madoka已夠

食貢耐

禾同禾主人☺️

一齊訓

做貓好過

不嬲都係
做人太辛苦

冇錢飛感謝祭

QQ

好掛住奈子

唔傲嬌喇咩

Nako b

冇人貼奈子

被你屌到唔敢貼

amane tiktok

無down 個app

宜家就入CU搵你食蛋糕

依個真 d分身全部都唔上水啦

重返奈子懷抱

痴撚線

有冇諗過全部都係我黎

都唔知邊個係本體

你唔夠心
突登落mtr買

若果一生只能愛一個女人
我希望是森保まどか

我岩岩同佢食完啦ching

人地刀唔愛你

Rich

堺 萌香（HKT48 チームTII） 配信中!!

For圓BB

個個 BB 都買蛋糕嘅話

一年要買幾百個

關你撚事
我 立即 屌你老母

你冇同圓b慶祝生日呀屌你

慶祝完啦等你咩

唔好嬲啦

日日食蛋糕

想問下有咩分別

個笑容都唔同啦ching

依個岩

好qq

好掛住

仲未講得猜拳

眼鏡moka

大家比次機會奈子BB

cute

chou會唔會出番黎啊

禾moka B

冇聲都覺得好撚正

why not all

重覆咗自

超級正

d人拼埋d圖

仲未睇

留名

又有新人

hello 屋企都係用hkt

其實呢到係討論香港電訊

睇到個節目發現小櫻花同nako好令令

viutv?

躝啦垃圾

原來又係mk和尚d fd?

好多fd

viutv居然有hkt?

好惡呢位ching 乜出家人都睇idol既咩

sor 9up黎

心動掛

佢469兼kpop fans嚟，唔洗理呢個on9仔

你睇下你號召力幾勁

你睇黎好肚餓 野食歸你
nappi同hinata歸我

同佢地食到好飽

啱啱先同佢地食完，點會肚餓😉

你地都要食好多餐

呢到大把469啦

U

你講都好岩

咩係469 369就知

乜有人咁得閒做HOME Party 中字

咁撚長都做中字

單推巴

me HKT9

上個post先見到你貼fortune music
咩fortune music有得抽hkt

唔通買波淨係買贏個隊咩

ching 依個真係難明啊
買波緊係想買贏個隊

買多d咪易d中

唔怪得你成日中啦

你讀一次我個名

志田♡佳

ching 教下我単推し點解
驚get錯 同我字面理解有d唔同

只愛都唔係只愛啦

收左皮啦條友

佢個個應該係量詞黎
一只既意思

淨係推奈子

ching我地可以交流下

你同佢交流迷愛雞啦

貼番mio先

棄jor啦

成功棄jor 469
連共和國都冇去

中暑啊

原來以前已經有棄推經驗

你推過幾多個人

終於出現

淨係推過手越同sakura

番工做到傻
無咩時間睇post

辛苦晒真係

之後應該就係棄推奈子

469

唔做邊有錢比mio買名牌

依個真啊

笑甚麼，畜牲，你也是469

好似又係真

歸化了489了

未棄

呢個mk甘正既乜名？？？
激似禾女神

未

山田麻莉奈

夠唔夠高扭呀

今日未

廁撚到

你女神?

#じゃんけん大会2018
#中野郁海
#上野遥 さん
#下野由貴 さん

上中下

正

應該可以整多組大中小

一定夠

好正

好似有個左野,唔知有冇右

755始めました(o^^o)みんなフォローしてね٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

?

????

usa

要好肯定咁

村川緋杏(びびあん)
‏

@murakawabibiann
12m12 minutes ago
More
お仕事で大好きなiphoneちゃんが使えなかった数日間、、、

iPhoneが帰ってきて一番に開いたのはTwitterです、ただいま☺️

佐野有企人邊
8仔先有左
但無右

努力練習啦仲開twitter

前同後算啦

右真係好似無

係喎

細路話要去韓國 咁就同細路去韓國啦
但係又影到d相咁靚

靚到

有無人岩?

馬場彩華

想睇愛加里應該要睇埋佢
下一對誕生

其實真係ok
真人幾得意

咁快
5期都未黎

5期有排都未出真係

我愛oda

俾你地

俾我夠

俾埋我

你有p夠啦 唔好咁貪心

有p仲想要天使，貪得無厭

MK 仔係咁

好貪心真係

呢啲出家人真係不知所謂

咩戒都犯晒

貪嗔癡中曬

My angel

最愛宮脇

估唔到會有一日響兒登見到坂口理子做topic

咁佢都ok既

睇個台風仲多過睇idol

じゃんけん大会の予選までにもう会えなそうだから合成しましたー わー👏

名前はまだ決まってないです〜
#じゃんけん大会
#梅本和泉 ←いずみん
#堺萌香 ←おいもちゃん
#小田彩加 ←おでぃー
#みんな同級生 🌱🌱🌱

嚇死 睇錯梅本泉

HKT48 豊永阿紀さん8/11「ハチ祭り」のアンバサダーに就任

但一張圖都冇 。開左咁耐post

咩啊 我一開頭咪貼佢
1張

世界就係咁現實

得我有貼

我都有貼佢同なっちゃん

好多痴線佬

奈子係幾正既

UO

又係長谷川呀

F大佬好嘢!

大佬買衫

打機勁

係咪要？

等佢講開檔有咩買

２０１８年７月２９日（日）ポートメッセなごや
【不参加】
・個別握手会
宮脇咲良 第１部・第２部
村川緋杏 第１部
本村碧唯 第２部
矢吹奈子 第１部・第２部

・スペシャルレーン握手会
荒巻美咲・運上弘菜 第２部
哈哈哈

終於識番黎啦 哈哈哈

淨係射頭2部咁少
唔係要佢哋朝早返日本下晝握呀嘛

振替晒去345部
btw hkt都人架啦

Yeah

我買sakura射埋345

嚇死人咩

【振替】
・個別握手会
宮脇咲良 第３部・第４部・第５部
村川緋杏 第３部 ※振替握手会を第３部に実施いたします。レーンは当日発表となります。
本村碧唯 第３部・第４部・第５部
矢吹奈子 第３部・第４部・第５部

想fake下你

佢2部應該捱到既 我驚打風多d

また、今後開催されます「早送りカレンダー」劇場盤発売記念 個別握手会/スペシャルレーン握手会に関しましても、急遽スケジュール変更に伴い不参加とさせていただく可能性がございます。
PRODUCE48のプロジェクト進行上、皆様へのご案内が急遽となる可能性がございますこと、誠に恐縮ではございますが、ご理解・ご了承の程何卒お願い申し上げます。

得番18號個次咋嘛

我估一部收皮

我仲抽左佢個special stage

30號應該再要番去錄排名
然後31同1 採排感謝祭

一係聽日錄排名
握手會睇樣就知走唔走得甩

依d都算啦 都係台風12麻煩d

拿 台風好事呀
咁營運咪走得甩
member又可以射波

仲諗住晏d去 原來第二部都仲有人

上一轉個堆仲未有得振呀

我都唔知佢打算點

整完容呀

仲以為兩個都係miku

正撚到痴線啊

😳😳😳😳

我愛你

貪僧又想點？

走人

奈子世界第一

世間竟有如此美咲😳

識郁嘅

屌你驗眼啦
miku正咁多都分唔到

分唔分到奈子同美久

指染金毛

撒亞人色

F大平時唔洗訓

又多個分身

唔系分身，做左成個幾個月cdrom

nako b正好多囉

Pasta

佢返夜更

一眼就知啦，右邊丫麻

好想一齊飲

屌 又係奈子
搵人理下美久感受好冇

原來係loli con

比你發現左添

😍😍

唔知改咩名，又因為奈子先識到咁多hkt member，所以改依個名

蘿莉控就睇呢兩個啦

(⌒▽⌒)

Nako

奈b

愛加里同邊個

原來唔係金毛

指嬸

美久話我影相好叻

美久交比你

THX
奈子都是我

nako b 比你鬧走

Aki

愛加B

日向B good girl

呢排美久D相好似成熟左咁

隔離個個變咗大人自己邊會想輸
冇奈子就冇美久 冇美久就冇奈子

屌你美久又放D圖落WEIBO

個身型差D認錯做YUNA

奈子肥啲先得意牙 都未去到yuna 級 仲有quota 再食多啲雪糕先

岩岩先見到VIVIAN 張長髮相
呢鑊野真係震驚13億人

長髮咪好好地

我早排先send左俾其他睇kpop d人睇

可能我之前MISS左
佢長髮係幾耐之前架?

識我既人應該就知道 我係真係好需要訓

某一日showroom自hi

好耐時候既sr 好似試過一次only

今日好似係有更加多奈子

矢吹奈子
継続日数 1250日

知呀

指原要貼啦

邊張

應該都係得個堆cap圖

既然大家好奇

有d似cosplayer

俾多張你 係咪唔同feel 其實我都覺得依個髮型好睇d

Moonfoot唔想出post都唔好懶到retweet尋日個個就算啊

vvn應該學櫻花咁，突然一日變長髮，進化做少女

笑咗 點解可以咁hea做

佢真係好懶

有代價

精神

代價大到 明明開頭出黎9個都唔夠佢1個打

Wa 正到

Group shop又賣垃圾 真係好撚垃圾

嘩😍😍
第二張Q能到

Cfu 又說出大道理啊

😭😭😭

扮nu高達

全黑nu

好得意啊屌

屌

好有型👍

我買左仲唔毒上加毒

Mk僧侶扮毒

夏天就是要玩水

你同班gay佬玩水啦

買啦買啦

係咪有 睇

有乜為呢 入完團又咁hea

原來你咁想同葉ching玩水

平時我都好鐘意買goods 依個真係買唔落手

真係好多gay佬

訂咗牙花mail

睇到佢mail都開心

想睇圖

cut nako未

我cut nako邊個貼nako呀

搞咁耐都係得我貼

快d cut 我幫你貼埋

新訂已經見到一樣既圖

Cls nappi 755個動畫正撚到

聽日買nako mail,睇下遲點會唔會買埋麻莉愛

快d cut 我幫你貼埋+1

咁多人貼 單推巴可以放心cut nako了

超可愛😍😍

痴線 最愛奈子

我愛你至死不渝🙀

奈子mail咁耐都仲未有人貼圖

垃圾傲嬌

不嬲唔貼mail

一次過買晒啦 兩個平d

買曬30個啦！最抵

不男見你貼費時重覆

All

九月唔洗買奈子

年半唔洗買

買咗10個未揀晒人

nako 是無可替代的

麻莉愛麻莉愛

其實唔難

其實唔難＋1 可惜我冇訂

而家我揀20個都得，但太貴

20個真係得 但窮 10個真係有d唔夠使

迫爆mon

淨係訂一個🚬

正到不得了

Nako b yo yo yo yo

郁

邊個

佢剩係唔訂一個

唔好信佢啊

呢到冇人會講真話

你個痴線佬 成日轉黎轉去

終生奈子僕人

我日日講真話

朝長美桜巴打召喚

支持

今日冇放紙巾

有貼架

好白

いつもHKT４８への温かいご声援誠にありがとうございます。

下記日程にてHKT48 チームKⅣ 岩花詩乃の生誕祭を実施させていただきます。

2018年8月8日(水)
チームKⅣ「制服の芽」公演 岩花詩乃 生誕祭 18:30開演

※開催地はスカラエスパシオとなります。お間違えないようお気をつけください。

なお、スケジュールは変更となる可能性もございますので予めご了承ください。

皆様のご応募、心よりお待ちしております。

危險了

無事既

如題

飲勝

護頸行動2018

aoi mail有sakura

#akbじゃんけん大会
#グループ名
#五月蝿い
#谷真理佳
#山田野絵
#中西智代梨

All煩膠

山田

嘈到傻

山田已經拆天

希望過唔到予選

美人😳

靚到呀

港女

咁高質嘅港女我要

拎去 四期留番moka就ok了

Ok, 唔爭aki hinata amane就得

moka豬

Moka 禾的

All我的 你地只可以要rio

嗯嗯 哈哈 嗯嗯
夠鐘啦

F ching飲醉酒啦，搵人送佢走啦

好慘 冇人要

係酒店床到 唔使啦

nene我的

依個組合

中右番撚咗日本先講經啦

showroom

aoi頭先表演排第尾
F巴應該開心死

得個幾百人
同child登一樣代表唔到咩

唔理la結果係aoi返黎f巴唔洗棄推
btw nako讓C變左韓國天使

on9仔競爭環境讓賽

唔通跑步明知出線都讓隔離條友出線又叫天使咩
直接將人地打到落谷底咪贏囉

唔怪得有兩日d mail咁死啦 灰到爆炸

呢條友又話減肥 減到呢家都係咁

不過幾好攬

你又攬過?

唔通我練過如來神掌又話你知

屌你咩都識

即係冇啦 扮晒野

皇后殺手都唔知條友識唔識呀吉良吉影

唔好再亂講嘢，追住你炸呀

星期日都唔知點佢講好 避開pd d野唔講算

佢又食埋我果份餐啦，搞到我好肚餓

直接問佢仲有冇海外工作

今村麻里愛呢個名好似冇人用緊

唔轉啦唔轉啦

正撚到痴線
今日set圖同片都

一個人食大個西瓜冇人同佢食
實人話同佢一齊食

冇同佢一齊食，但佢lur我幫佢影相拍片

唔答 應該 上次我問過下 佢都係只係同我講聽日去韓國

qq

講返句,你返嚟太好了

講下猜拳算啦

冇野講好辛苦架屌

實變到d野講出黎既 驚唔夠劵多d認真

你係咪要守龍呀

正常我就唔搶 但係名古屋成日都守到 由其係yuna aoi我尾部都唔係太多 唔同人搶啦

日文渣渣永遠都唔會去守龍

點傾計傾15分鐘呀大哥

我真渣渣

總選單好正 唔使排 我有返動力去loop

湊女

傾到架 佢會搵野同你講 有時佢都怕dead air 唔係單向諗既

早就應該啦

時光機
投票定總選呀

總選投票單

真人講野講多5分鐘都驚 仲要同idol傾15分鐘我真係不了

抽hkt咪唔使排

第7部loop奈子減肥

長時間有長時間既福利既 試下啦

你岩 下次抽
有下次嘅話

又有stage睇 真係好好

下次下次 下次大概可以

但係無ngt

ngt新single
time to buy

有咁多錢先算啦

無啦 係得閒先去下姐

就爆post

我仲等緊傷感列車

下個po叫HKT48球迷區第55回: 矢吹奈子返韓國啦你

nice topic ar

Madoka Sakura

終於改番正確名喇,矢吹奈子討論區

不如叫韓國偶像滾回韓國

一陣又有人入嚟屌交

好呀好呀，多謝推po

想同aki去睇波

今、AKB48グループで一番可愛いのはこの子だよね？

吹奏hinata

其實5ch d post 點睇 成日都error

麻莉愛sr

朝朝都要一早起身

一起身就見到

次次都係六七點開

我就咁開條link都ok啊

日向

有啲似CCTBB某日

嘩屌 咁撚正

wa diu
迷屌

訓醒都未爆POST

miku?

點樣樣呀

忽然球迷

miku>nako

彈彈彈☺️☺️

單推巴又唔要美久要返奈子

Nako b is god

nako 世界第一

WHAT AR 都冇棄過奈子

開新POST未

宮脇咲良世界第一

搵人開啦

差幾下d人死都唔出手

冇電腦，想幫手開po都唔得

lm 宮脇世一

幫你推一推

Sae

998

肯開po 未